警方呼籲不要再扔擲汽油彈 否則會以實彈還擊

Source:apple

快救快救快救

CABLE都出左

開咪講左會用實彈

64

屌你老母呀 咁樣同64大屠殺有咩分必

救人

對唔住

1118

大屠殺 64

有冇撚人性嫁屌你老母！

Tui

Save Poly Please

最新消息
警方：晚上10點在柯士甸道有一輛白色私家車撞向警方 警員開一槍實彈

From I able

點敢呀

快d救人

推

出到黎未呀

屌 唔夠人打就話用實彈

一早用過實彈啦
手足中左幾件
差佬有無比人燒死過
今舖燒死幾件都唔割

攻擊就攻擊啦還擊

食屎狗

終於黎料

屌你老母屠城重演

差唔多20架狗車油麻地出發住緊佐敦!!!

on撚9 憑乜撚水中用實彈呀 武力對等?

屠城了

屌佢老母

講左呢句，有無還拖都會血洗

其實火唔火魔都會開實彈架啦！

dnlm...

驚無晒魔法

有冇汽油彈都實彈架啦

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

64 2.0
準備今晚上演

今朝中箭後都講過會用
雖然最後好似無，但小心狼來了

警方：你地既反包圍係完全失敗

仲唔快攻狗宿！快!!

仲廣播話你哋反包圍戰術失敗

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

想順理成章開槍啦，救人呀

繼續睇tvb啦屌你老母

關你撚事咩

有冇人知現場有幾多手足

8964

士氣！！！

講左反包圍會失敗，即係怕俾人包圍，上!！

.....

唔撚信，一定靠嚇

cls

哈 夠膽射？🇺🇸

預先講左就可以用實彈?
第日可唔可以話再罵毅進仔就用實彈

睇黎今晚預左開槍

咪割啦

又唔係未開過 講撚到好忍讓咁

揸車塞撚住佢地！佢地入晒去冇狗車出唔返黎！唔好比補給佢地

我都唔信
至怕萬一

咁狗屋即係中空?

武力對等？

衛理道往佐敦方向大量狗車

班狗要開真槍唔係我地控制到既範圍
但如果班狗真係開真槍
一定要有機影住 有哂紀錄

屠城 西方國家都係口交部

幾時先有差佬比燒死呀？

邊個位塞到..

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

佢地有咩做唔出？

開真槍

班撚樣手無寸鐵都用實彈啦

對家士氣高到
射過幾槍個個照番工
今晩個個肯定當打活靶

香港

無錯！

等手足以為無人幫打擊軍心咋

Push

做咩都唔割

不如話你地做咩我都會開實彈啦
唔好美其名幫你開實彈依個行為搵藉口

push

大陸

屌你老母你架垃圾車唔開過去咪掉你唔到囉
任你射又唔比人還擊啊
你玩撚曬啦屌你老母!

前面射緊既同時， 要入對方既盲點，側擊

理大人不如一齊沖出嚟一博啦

有 發展中國家

好冇人性

係恐嚇

實彈你地一早開左啦

好似沒入彈夾

反包圍係好成功wor
我睇你架警嫂同銳武可以頂幾耐
開槍囉 黎明行動仲有唔夠6個鐘就開波

無

班狗唔夠打了

64...

開實彈真係唔夠玩
即刻儲錢移民

聽日開左全世界唔使翻工呀

班狗要開真槍唔係我地控制到既範圍
但如果班狗真係開真槍
一定要有機影住 有哂紀錄
唔可以俾班狗係黑暗中殺人

唔係第一次啦

屌

mon post狗

入一入有幾耐

葵芳十架狗車出左

屌你老母死黑驚

國際戰線要人阿

如果反包圍咗班曱甴可以一試

你雙手無野佢都會開槍,又唔係未試過
佢地只係搵借口,最後都會開槍

劇本？

好難講

又有甲又有防火衫
磚頭鋼珠都話攻擊性武器
好撚收家

6.4 2.0

Diu

殺人了

有，支國

信我
唔好覺得佢地唔敢
班前線狗想用好耐

block

美軍入嚟未

狗隊剛才開mic呼籲poly手足投降 唔好以為守埋呢幾round就可以休息

開實彈=攬炒完畢

sad but true

0000差d有架載有紅燈乘客白色小巴係柯士甸道高速駛向黑衫人到添呀

屌你老母!!!!!!!!!!!!!!

唔出聲無人當你死

成班popo顛左
有咩唔敢做

未埋到去，佐敦頭先仲有幾個街口先到

冇cocktail啲狗咪又係照出實彈 屌

Blocked

食撚屎啦驚你有毛

實彈係最低武力? 咁咩係最高武力? 原子彈?

美國眾議員Jim McGovern Twitter 出左聲叫黑警停止推攻poly，同叫中國立即降溫，大家幫手推

好撚賤

救人啊

理大手足有冇諗過攻？配合外圍

雖然班狗呢家唔郁唔衝

文明社會緊係要屠殺平民啦

癲撚哂啦一早 聽到任開仲會理你咩

dklm!!!!!! 天佑PolyU!!!!

班狗有咩做唔出

借d意

咁不如話唔投降就用實彈

過左12點係咪鄧丙強操刀

一位周同學已經咁大餘震，多幾個的話，阿新上任一哥真係祝佢事業順利，出入平安

屌你老母死黑警

屌 擺明搵藉口用實彈 真係想香港64事件

真係新官上任三把火

聽日耿爽一定定性理大學生係恐怖分子

diuu

入面記者走晒 得返少量係出面

快d開呀屌你 夠薑就射撚死我

dllm

社會進步
當然用先前D既武器
仲會用棍扑頭咩

嗰到都有架水炮車
要解決佢

我反送中
你可以殺我了

依家疆持住 如果乘無畜機會走人 走人跑佢就無得開槍

唔好呀屌

其實講好圍魏救趙 唔係應該唔好搞宿舍咩

即刻開啟屠狗(全家)行動

又係小巴佬？

希望係9up

今晚end game

玉石俱焚！

家長車幫幫手塞埋渡船街！

我都覺得呢個先係最有效方法 千祈唔好咁做

實彈鎮壓我辭工賣樓都同你打落去

係都要諗嘅
就係半夜先黎屠殺 無咁多人睇住直播
第二朝新聞任佢地做 同當年64差唔多者
咪又係半夜熄燈屠

其實一早開咗 只係有冇更多人肯出黎

屠夫

錯啦，無野阻到港豬們返工

救人
救人
救人

唔好覺得淨係靠嚇 對家一早已經失去哂理性
最緊要保持警剔 我地要平安返哂屋企呀

聽住先

扔唔扔都實彈㗎啦

AM車

屠狗係咪得個講字？定set好左時間會屠狗屋？唔係00:00死線咩？

我唔撚信雜種唔同意班狗敢用實彈強攻
佢一用實彈遺臭萬年既罵名永遠流傳後世

黎多次64囉

殺佢仔女

絕對唔係靠嚇
聽到任開一定癲撚哂 想殺學生好耐

依家兩邊停 就要揾機會走

我聽日產起個成條地鐵 聽日就起革命

CLS

黑警

64重現

Cls

反包圍到就乜都得啦。
成班一齊大叫狂奔，各個方向，連同尖嘴嘅一齊狂奔

1早講做實彈會常態化
將來會進化到唔用火魔都實彈放題
求大家殺狗！燒狗宿！！！！
清除班怪物啊！！

過左12點....鄧丙強話事？

屌你老母鄧柄強

聽日一定全世界罷工
救人啊

已經講定喇屌

#轉

【緊急廣傳】
理大同學不要亂：
被困校內不等於犯了法，
請各同學不要絕望不要做傻事。
就算警方最後入校拘捕所有人，
不等於警方可以在毫無疑點的基礎下，
證明在校內拘捕的每一個人都犯了暴動罪等罪行。

hide 課室

好似新界咁 路軌都冇撚埋

分別在於 64果陣學生好斯文
大陸武力鎮壓比人制裁
香港學生用 汽油彈
外國都幫唔到幾多

點解講撚到而家就黎開第一槍咁

香港警賊應該係全世界最廢

而家最安全做法唯有縮入poly打遊擊.....
當然佢地唔攻入嚟堐到聽朝就有轉機.....

之前乜都冇咪又係實彈

我就俾人拉咗
你出實彈鎮壓 我即時上庭都會出嚟

食屎啦, 西灣河個次有無人擲你汽油彈呀仆街, 係到搬龍門

快d去救人！！

點會唔夠打
藉口黎咋

dklm

兩手空空都實彈啦屌你老母

死黑警

唔睇live唔上連登嘅人

大部分平行時空

8964 DLLM

佢前幾日無開咪都用撚左實彈啦 又係到嚇人想人散 跟本佢地身上有槍就一撚定會開

求其搵個藉口開實彈。。。驚曱自己米一樣攻擊緊人地。。。賊喊捉賊

又係不對等武力 我屌你老母

懦夫唔夠香港人打就話要開槍
死廢柴 屌你老母

用實彈對付汽油彈應該係國際上係冇正當性，

留得青山在

全世界同我睇呢條link，係理工入邊影出嚟，見證下暴狗威嚇要用實彈嘅情況

有咩係唔敢？而家有底線咩？

嗰陣64學生咁斯文外國咪一樣幫唔到幾多

仲禁電話 出去救人啦求下各位

白色車呀

期間車上既門開鳩埋

我諗係狗車

其實做乜仲唔散? 留力留返明天行動好過

西灣河冇架撐都開咗砲啦

大家不嬲唔係最想實彈 攬炒咩

今晚有機啦

借個位
[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

啱啱瞓醒？屌你老母

與其等佢慢慢折磨你，成班人發難點都會有啲走得甩。不過走唔到就真係死梗

走唔到點散

岩岩放監？
poly比狗圍實哂 走唔到

屌你大包圍呀 點走呀 一出poly即拉呀而家

垃圾黑警

如果對家要衝 一早衝左 點解唔衝？？？？？？？

冇人想手足死 你戇鳩？

真係屌佢老母

get錯sor
白色政府車一定係狗車

咁又係，其實狗命唔值錢唔值錢浪費魔法既

我叫佢咪撚射催淚彈橡鳩彈佢又射?

弱智就訓啦，俾人大包圍冇得走呀

咪係 根本係失控
真係唔係冇可能

我想你就去死換返手足條命

冇撚野呀 走撚到呀

屌你老母 poly入面啲手足出哂事呀

一入夜就想大屠殺

屌你，圍撚住，出校園一個拉一個，你醒未丫，屌你老母

其實有架
只係彈夾細一次得20粒 所以睇落好似無上到夾咁

用返平時大家留言回返你
邊個革命唔洗流血 唔洗犧牲

點撚樣散呀阿哥?
四面楚歌呀

對方如果已有實彈 你地唔可以防 即等拉 點解唔衝過黎捉？？？

8964
191118

攬炒係同中共政權攬炒 唔係死手足呀

屠城啦屌

啲狗就黎頂唔順
連續做左十幾個鐘

都痴線

伊拉克好似有

外國汽油彈最多對橡膠子彈
仲要未提香港係狗升級用橡膠子彈先過汽油彈好多

其實分地區做嘢會唔會好啲

港島: 如果情況允許就喺主要商業地區開花 承接聽日黎明行動

九龍: 主力去poly去圍狗，去poly附近聚集
另外根據圍poly班狗嘅環頭分佈做嘢，雖然經濟價值冇港島咁大，但係可以試下裝修紅店黑店分散班狗。

新界: 全力開花同國際戰線

有冇得諗

坦克碌豬

炒條撚，明日港豬照番工飛日本飲喜茶

屌你老母臭閪

屌你老母你訓撚醒未呀

幾肯定冇匣，有短匣會睇到色差，宜家個mag well都睇到晒，應該擺款黎凶市民

8964 重演

罷工

笑話

聚一個點走人 再化整為零啦 棄裝揾地方避 拉到告唔到

唔好再玩膠喇
真係好擔心
推極都推唔到入去救人

屌你老母全部人出嚟呀

屌你訓撚醒未？

係 我都覺得奇怪
可能等深夜先

西灣河仲有冇車出九龍

屌你老母唔好衝出嚟柒好無

呢啲咁嘅仆街
真係乜撚嘢都講得出

解款車

全世界睇住你啊屌唔好諗住可以COPY 64

開左好多槍啦，炒左未？

唔會。時勢同掌權嘅人唔同咗
好多野好難講

屌殺人犯

成個紅碪比班警甴封死晒啊 你走比我睇吖弱智仔

點走

想抄光州？吊你啦

開咗幾耐? 啱啱訓醒?

香港人罷工係笑話

事後制裁
從來都係咁
搵藉口制裁之麻
當年咁窮中共都唔驚，而家都一樣

我心信出坦克都唔會炒
外國最多咪又係口交部

遲啲就會變做 再郁就開實彈.....咁我地仲可以點

想第二次64？

我係poly入面，大家都好攰， *有人想走但走唔到* ， *有d好細既小朋友*，
*十一二歲* 。而家好多人都唔知點算， *10點前警察講放 y core出口* ， *其實係假的* ， *不斷有警察係出口既橋用強光照y出口* ，又有人出左去俾警察拉左。可以正式告佢地暴動，因為佢地係poly出去。
而家，警察包圍住所有出口都出唔到，的確係有前線用火攻，佢地想殺一條路俾人走，但其實出到去都會被捕。而家裡面既人唯有留係覺得安全既地方，或者有d唔會走會係防線頂。

我地係入面既社工，救護員都只能盡量照顧大家。

我唔知出面既人可唔可以幫我地， *我只係諗* ， *如果全香港人都向理大湧過來* ， *唔需要衝擊* ， *讓政府同警察知道* ， *出面既香港人會係出面睇住警察*， *會好想好想保護係理大入面既人*。
或者，我地有一線生機。

我係社工，請幫我傳出去🙏🏽🙏🏽亦希望你可以給我們一點力量

救手足阿

衝佢哋肯定有傷亡，等，裡面遲早冇物資。

投降！根本冇人救到我地！不如試吓一齊奶共吧

屌你老母講撚左幾多次無路撤呀

64完中國咪一樣係咁極權
外國重要中伏比中國搵笨搵咁耐
今次香港真係fight for freedom
希望真係有實質既野去幫到手

架水炮車係咁前後前後，屌拿媽。引手足係咁掉火魔。再咁掉會無哂。玩緊狼來了

根本最一次64都冇人可以郁到中國
外國口交部

借用一下

警方 3 Snipers 上咗世界殯儀館，唔知想點

縮入poly先 如果佢地真係攻入嚟先再遊擊
別無他法 硬衝出去風險太高

Okay 一陣食個金拱門先

狗宿見

外面已經好多人。

走到？

晏就已經講會用致命武器

而家屌嚟都冇用，等手足平安出返嚟先再講

話俾你班五毛知，校內有好多間國際傳媒，夠薑開真槍射L 死佢地，擔保全球民主國家焗住要制裁中國，既禁出入口連外匯都截埋，以中國以家狀況，制裁一年半載莫講食樹皮，食人肉都吾出奇，到時就堅攬炒。

雖然好唔想咁講 既然都係死 有冇諗過用lab化學物品

知道！唔完美，需改善
但哩啲救人之後再檢討，同其他街坊一齊去poly聚集畀壓力班閪狗先

好似2戰咁
德國入侵其它國家嗰陣
列強都係由佢

Gogogo

重演64 2.0
你咁係唔會令到我驚架

講左成晚

你係屋企梗係唔撚驚啦

游繩

游繩？

冇錯香港根本死硬

死你老母收嗲啦P牌仔

Yes 冇心情玩膠
64啦

呢個時間問佢哋有冇人性？
冇，佢哋從來都冇

仆你個街

come on bitch

因為死晒可以回復平靜，繼續23條，送中，國歌法，快啲黎啦我好興奮

屌咁你依家講對件事有冇幫助啊？諗下點解決依家件事先啦

如果係咁大家攬炒窮人無野輸 一國一制 通關 等D大陸西黎鬥平鬥賤搶工做 換中國護照 集中營變新疆

點解會拉到

好撚早都講過
情況就好似2戰初期咁
個個為經濟為錢而忍
未燒到埋身就繼續忍
黑鹅馬養到隻狼好撚大隻，又惡

Y CORE?

游繩 游繩 游繩

世界殯儀館有實彈追擊手，各位小心啊

邊一個路口少差佬呀？

dllm 8964

投降啦命仔緊要咁後生仲有幾十年同個政府玩阿 唔好為淡氣 佢都未必告得你地入

水炮車 裝甲車又岀又入係消耗緊手足既火魔法
黑警只係驚火 只要手足用哂火就攻入去

而家全世界睇撚住你上演64

依家呢句已經當左同美國宣戰